知否世事常變，變幻原是永恆…

隻 ➡️ 只
話 ➡️ 訁舌